tsla 2100 苦主區

睇嚟今日得我一個

過2日2200

後悔1984冇高J

下個禮拜600